點解去salon洗頭咁舒服

特別係用焗油幫你按摩個時真係爽到爆
舒服過去揼骨俾人按頭
真係可以舒服到即時瞓著
但係每次都係得個幾十秒唔夠爽皮

終於明白以前強國點解咁興搞洗頭妹

因為少食多滋味 多食壞肚皮

唔係喎, 我好想俾佢按足一個鐘,一定好好瞓

mk妹洗先正

有陣時,有D阿姐夠力好多

人地幫你打J都舒服過自己打

香港有冇邊度有淨洗頭按摩？ / 泰式洗頭

我都好想知